[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5719)

估佢唔開

slow

中又唔開

買邊隊好斯洛伐克對蘇格蘭?

斯洛伐克
蘇格蘭

非洲有無link

買唔切杜蛇頭關
仲有邊場可以串

蘇成日閪，斯了

10點蘇格蘭

唔跟杜神買細？

做完功課返嚟了
10點兩場主盤

愛幻幻成班鳩射 冰島幻幻頂住

重心:
Jack!!!!!!!!!!!
Slowfuck!!!!!!!

2.5s?

買細再穿土耳其

Slowduck 連登大船

搵返5716個post 有圖
唔記得左

btw 頭關仲幾穩

蘇格蘭座和望贏

鬼鬼地，都係上蘇格蘭算

斯洛伐克號超載 請轉往蘇格蘭

愛記，快入兩粒先

Slowfuck廢d下話

Same 級數唔同蘇格蘭勁好多

學你jer..

買咗愛係咪可以jump

1；1！

愛1-1

1：1

愛Cup

愛

cup閪倒咩 1:1撚上盤啫

終於1-1

混沌重心 斯洛伐克fg

屌 冰島頂住

愛咁廢點解可以讓....

上呀

冰島頂住

cup埋佢留條屍

俄甲奇蹟大波

係咪再講多次就cup到

4角了⋯⋯

愛爾蘭U21 今次出曼狗, 韋斯咸, 昆柏, 林肯城青訓, 踢到成PAT屎咁

係 快講

雷加突然刷角
仆街了..

係
每兩分鐘講一次

斯洛伐克禁住屌

西乙無啦啦刷乜

愛記2:1得唔得先

買愛記要jump

愛cup佢

仆你個街唔翻台灣就係喺度賭波？

西乙 d角真係好撚癲
真係場場睇親都一樣劇本

台灣冇得賭鹿會 去台灣不了

即係點
上下半場兩個世界？

場場都係半場角細 之後開大
中過幾次伏
到真係買佢大佢又真係夠膽3角完 叫都無得叫

愛記3-1
追你3埸

直接唔買

2-1都難 幾球chance都入唔到

幾時有番聯賽呀屌 針到唔想玩了

Jack slow fuck入未

又輸

真係要避 見到個乙字都唔老黎
你幾時出水

仲有成個禮拜

國際賽期不嬲都輸死賭仔

西乙繼續 半2全13

布2-1

力架2:1？

愛爾蘭幻幻杯佢老母未

快手啦

屌 布隆撚半主...

yes

愛2:1 得唔得

2:1味

愛記又1:1撚賭仔 jump了

南巴今晚有咩部署？

乜撚野毛里一出黎輸撚埋

布隆迪黑人BB

愛爾蘭學下布力架啦

北馬其頓🇲🇰愛沙尼亞🇪🇪快入波

布隆上啊

愛21

雷加利斯 拎番你西甲既本事出黎 刷佢老母10隻呀呀呀呀！！！！！！！！！！？？？？！！？

臨時鳩買買左蘇格蘭

快手啦
愛爾蘭
想派錢呀

毛毛可摸耳反Cup

想買少少

我鍾意常規五大聯賽多啲
依家呢啲唔熟 其實真係純賭運

雷加利斯主場打隊榜尾係咪羊唔到

屙篤尿輕鬆下先，等愛絕殺

今日日職撚你 日乙撚你 唔緊要我愛記一樣會撚埋你

買愛爾蘭W都輸

公平既 全日都撚賭仔咪最公道

var?

愛2:1

仲有雷加利斯同安圖

雷加

毛

雷加1:0

你收到1000味

冰島追和未

愛封乜

GOOOOOOOOALLL

愛紅撚埋

紅埋

愛red

peter撚9

rc

愛幼幼 RC!!!!!!!!!!!

紅牌

紅左仲勁啦屌

戰神！

Peter黎嫁

戰神卡

大學Year2 21歲 賭輸18萬 點算

蘇狗半單刀 都唔入

北馬愛沙入波啦 半場一球都好

再借18萬買2場

賣屎忽

成日報假分同假派撚人

邊度有得借？

搏盡無悔

跳樓

愛爾蘭U21咁廢都讓人 11個人都仲生存到啦
好小事姐

角球 又比假希望 唔撚賭了

愛u21紅左肯豬未

啱數，借埋關loan追佢老母

中肯

有冇借？冇借就脫坑重新做人
後生大學生大把世界

有

屌，雷加無視盤路，中伏

點撚樣ga 又輸

同愛記手足一齊jump

18萬 唔係話好大數目 決心戒賭啦

布力架goalllllll

俾非洲波撚了

布3-1

布隆3:1

借18萬 8串1 聽日去睇樓

真？

蘇格蘭上

認真問嘅 翻多份工有多餘錢先賭

借廿萬 一鋪過
輕鬆

戒賭啦 學生哥唔好賭錢

非洲盃入哂今日D波

屌你老母愛爾蘭和我屌爆你老母

愛記補幾多？

毛比人炒 屌那星

幻幻3球5 1 300

中

點借倒咁多
小弟21歲連18000 都未見過咁濟

Yes

我

lm

智甲var紅

係威係勢 以為會追和

買撚左8注全針 玩撚？

goallll

1:2

冰島2-1

笑到我
冰島贏埋

1-2冰島

屌你媽過海 輸撚柒埋笑撚9死

乜波台手足咁有愛心

冰島Goal

愛狗

nigga 3.5b 走寶

又有得抽

快到

笑死，咁到大到u21

我估正苦學生貸貼

借爆黑財同佢玩盡
衰左走佬去英國

Fake?

屌 愛狗

真

波台不嬲係連登清泉

year 2 有18萬 驚乜?

18萬當交學費
讀大學都差唔多價錢啫

北馬其頓半場1球先啦

借晒銀行 財仔 2,3線
借完離港

嘩！揸波蛇

傻鳩毛里

養大你都400萬啦 18萬輕鬆 返屋企叫聲daddy得啦

俾西京 愛9逼害

抽中第5個lm 係你了

個西乙角細好穩

其實波台係玩假膠多唔似cctoy 咁

上半場睇毛里幾勁架

西京垃圾球證食角
想jump

同屋企人講玩股輸左會型少少

新字頭

以後都唔買盤了 好似未係盤有咩大斬獲

黑鳩半和穩膽

其實唔關學唔學生事
最緊要節制
賭自己能力內既金額

中間蛇你好 別來無恙嗎

21歲冇做嘢邊借到財仔23線

新条xxx

布串蘇NG

慢一個無份抽

當然啦
我就係預佢無收入 所以更難搞

咁小上水既？

1:2冇人講

蘇格蘭8.5b 抽多個5 1 100

愛狗當跌左？

Lm

thx bro

56k?

好

佢成日中?

冰島客客

我了

大波手足又贏

依個救左我一命

嗰個都講緊21歲學生哥
好似嗰個都感同身受咁

冇收入真係唔好賭
賭波我當玩冒險樂園扔彩虹

愛沙仲勁

佢大把錢都搶

Daddy本身想贏層樓比你
但炒膿孖展

東京3球168抽左未

北馬其頓半大0.5/1

溪錢就大把

西乙角大 北馬入球大 中晒

10 1 1500

payme過數

咁啱買咗入大2.5

工作煩忙 私谷圍爐算

Me

我了 保平安

屌你老母北馬其頓又一粒都冇

又私谷

溝個有錢fm. 攤大手板拎

大學都係

無撚野 日職 日月 西月 智甲買哂半大無場開到 咁樣連輸八場半大
買半細根本等上樓

北馬半大又輸

會入既半場前

你都幾堅持買半大

買場毛里下盤又輸鳩埋 點2賭

北馬

北馬1:0

On9

日乙溫泉咪開左囉

0.5/1 b goal

我杜勁能到

大學半主快

講真 西乙日乙呢d開到半大先出奇啦 要博揀d大波聯賽荷蘭美職嗰d好過啦

有開0.5/1真係好似派錢咁

斯洛

杜巴出左咩
唔記得左

蘇格蘭針

Jack !!!!!!!!!!!!
Slow FUCK!!!!!!!!!!!!!!!!!

Slowfuck

杜sir買咩

斯洛伐克goallllll

斯洛1-0，半大快

細波

2/2.5s

依到清泉 中間人 專追擊班報假撚

1-0

0.5B 2x1 終於有 俾埋全格

條友燈到仆街 見親佢都屌哂老母咁 無話贏錢

買左主盤希望佢嬴了

人地一射就入，蘇格蘭廢到

唔該師兄

得peter蛇咋嘛

我都成日狙擊報假報派狗

西乙角細
斯格2/2.5細
土耳其 平手

蘇格蘭無角球係咩玩法

太低水

仲有個比卡超

又有錢收 屌你啦

好灰機

我冇串土耳其 串咗愛

日乙綠音應該好高水

杜注都針既話 今晚就唔賭了

我記得我Block左幾個報假

佢好似叫足成日 而且有事前講買邊場

好多假派狗 我對上一次派錢係 直接派莖

唔中幾高水都冇用

好多啦

跌十注先收一注 入不敷支

唔順抖下啦

布隆迪 第五球

高條撚 追得兩注 睇下智甲 又撚到一球都無

艾高干和未

跟你地買 屌

係專追擊p牌乞錢 同埋yy

根本夾埋水鳩我

1-0 到完

Boom

重有比卡超

究竟係雷加定艾高干無視盤路，屌

唔止今日啦 日日係度叫 想講好耐 黑撚住哂

智甲一球都無有咩可能

我都直接派過兩次莖
派完就連輸到而加 連佢都消失埋

就停電

黑鳩哂你地

我都係...點解會咁派完佢果日-15k

Peter蛇快派 想睇你撚

蘇格蘭 kongu 快入

蘇格蘭

半場畀一球先啦

屌on99 假波

莖巴燈閪黎 杜蛇琴日派完我今日又中
唔信下次試下

雷加整多球保險球未

蘇個場準備1:0到尾

收錢啦

莖去左邊..掛住佢同我一齊大注屌波
上左岸？

連中2次牛腩巴

被半大撚到

智甲仆街到

真心叫保險定全格

快唔係又會係絕殺劇本

再接再勵
等你下場

第二球主?

閪京

無入球

下一場會到邊場半大

無下場 屌
輸得太勁 爆左數今日 屌

全格最保險

準備琴晚愛斯劇本啦

保險 好能興臨完比人追一粒

轉第2個acc繼續

蘇快刷角

非洲黑鳩第五球出黎未

蘇格蘭反杯買威士忌

gchi

無

蘇格蘭快杯啦

咁你買咩先

今日都落左50個？

只求不輸

蘇冰入波

威士忌

得閒幫老豆老母老婆女友開返個

北馬快半大

屌係輸 唔係落

仲留名做咩
西乙一隻角都未刷過

唔會喇 朋友就會

每日投注額個似50個？嘩

智假半場畀球先啦

可以慳返筆

屌 仆街半大

艾高干有12碼未

5.5s？

西乙連到4c我成條飛派呀你老母臭西

火到cancel 關注 del app on9

雷加對家紅

腳都唔撚起

杜蛇頭關搞掂

全格啦屌

11月15日 半大黑暗日

快

咪啦

屌你老母蘇狗

1：0

琴日都好似好小半大wo

智甲半場唔要0:0呀

5.5s！！！ice！！！

蘇9刷角啊

1:1

艾高干！

⋯

愛斯劇本出現了

又下盤

抵能死 唔刷角

西乙一齊cash算啦

到蘇格蘭1:1未？

1001！

笑死 真係和左

炸

炸！

屌

咁樣爆果半格 唔撚係呀

屌 話撚咗 唔入又會係劇本

...

腳軟

靚炸

輸半

炸, 嚇撚死

仆街智甲

西乙炸？

迫害紅左特別勁

紅牌響左入波je

智甲半場唔半主就客啦

南巴有無水

非洲佬再唔入波做多世黑人

蘇格蘭半1全幾

屌你老母場場差一球

智假12m未

有撚用咩 而家12碼

全1

做黑人好撚過你chinese pig

1

1c巴鳩閉

呢D西乙半一真係嚇餐死

唉

12m啦屌

23:15
有冇水

蘇格蘭半1全9未

人工高過你

KONG U 12M

半和 唔洗用腦

屌 1 球撚我

角細
推多口

好彩有注大學補返

布隆狗仲禁屌緊

似6c完

求入

糕

蘇半和串大學半主...

仆街 撚我

閪波下半秒goal都唔奇

1-0 定 1-1

大學應該穩陣

幾好 但好似有啲鬼 買少d

絕殺半主唔洗震

睇番阿根廷果場..美斯果球..
好撚癲唔係咩尻up黑哨果種

係一定黑哨 一定收左錢唔信自己睇番果球

有無link

依場同路應該正氣

小學生二年級 輸左100萬 點算

以前阿根廷踢南美國家盃
都成日俾球證黑哨 唔係第一次
有次上埋報個球證串美斯南美波係咁樣執法

死非洲佬 入一球都唔制

你死撚左佢籃啦

Mine craft

再問daddy攞

生活真苦

cls 杜蛇輕鬆過頭關

Daddy話考試有100分會獎勵我 但學都冇得番點考試

補幾耐非洲

頭先下半一鳩兩個c啲人驚撚到

3

3-1 ft

非洲每過60秒就等於香港過左1分鐘

完埋

4.25s 頂撚住

好慘 炸兩球

入黎支持吓小弟，連炒嗰時見諒

蘇格蘭依場最難過

依家1:0

好深奧小學雞都識咁多嘢

西乙半場 0.5/1 大好似幾抵

北馬幫幫忙比個全大 輸撚柒晒

我仲識玩brawl stars

覺得會3球 希望杜仔會贏

拎多18萬 跟大蛇啦

半1全1典撚住

同mommy講daddy唔俾錢你 餓親你

落到半球點搞

有冇睇開baby shark

客差唔多場場半場都起碼有一粒

吹番2分鐘前
勁撚癲
ALLIN買左上盤果D 痴線都似

我而家屌你老母啊
見到投票就好火滾

9c抽多個1005 1

波PO 好多新會然
舊果D唔見左好多....睇怕針晒

1c完場可以？

又講經，無一個人有真飛

蘇格蘭快追和先

我都想消失，追返條數就戒，只買英超算

唔好

Gel

差幾多

跟左你東京又唔見左一班人

諗下好

輸幾多

..幾時出水..

咁仲叫唔叫戒

屌你老母

認真學生哥冇賺錢能力就戒賭啦

北馬求大球了 我30分鐘後再睇

杜蛇唔係要俄仔?

唔係

Btw仲有人賭波 打下機 溝下女算

我要土

屌你黃色大字東京日職四連炒仲好講

比西京累撚死

輸個手球on9到無能

今個po 1001果個抽10個手足100

人地中左2注角呀

蘇

北馬1-1

蘇入返球都好呀

蘇輸硬啦
擺明送分

北馬快快快快快快

蘇反cup啦 買波衫呀

針晒啦
買左愛爾蘭
斯落伐克角大

岩呀
當年有個大學同學賭錢賭到要問人借錢

支持，打和大家開會算

蘇仔打佬120分鐘 無力啦

冇羅拔臣就預咗輸

繼續停屍！！！

1:0 輸左佢就得

想聽土耳其分析 快

點解杜同春袋做到大蛇

4.5b等足水入10元玩下

認真 想聽分析 點解要土耳其

想知

No too low b 我睇屁屁偵探

我支持屯門牛做大蛇架 岩岩西鯨fg高水勁中

下次到十三做

長賭必輸呀

因為呢期當造

春袋以前玩報假 好似又反手
依家上哂神枱搞咩

因為佢連中8場

2315 8.5s點睇

幾時到你表演

杜蛇條飛 第二關想補啲飛

新手有運反水當正水買又中

屌你老未我試過13連輸啦 又無人叫我古蛇

問過我老4莖蛇未?

你信念唔夠

真心唔見左好多人

永遠懷念同佢一齊針既日子

人都去咗

4.5b轟佢老母

我都想上神枱

半1全1⻆

4c完

西乙0.5/1轟啊

角細好能爽

真心果d俾你撚到針晒仲好ec問

西乙角細

佢2個唔見埋, 就到你上神台

今日咁多人玩角細

假波買主2好過

春袋都蛇真係笑4

見佢單刀拖慢來射就知送分

真心想帶領手足羊錢點知日職咁古惑姐

10元過下癮
未見過1c完場嘅波

等3.5b

蘇角？

馬拉加[0/+0.5]

等3.5s

等3.5B足水睇下夾唔夾到角

邊個派錢咪邊個大蛇囉

北馬 愛爾蘭

中間蛇出水未

有冇人睇緊slowfuck場波

日本 對家中武肺 穩陣
比你搞到唔見哂

收唔到喎 宜家陰間都用payme 你可以試下pay比我 唔洗燒野咁唔環保

西乙0.5有1.97覺得鬼都照轟左
洗唔洗驗腦

唔洗掛

我好小貼飛

貨幣唔流通

有冇人睇隊名都覺得輸硬咁，15分場主同意甲個堆咩布雷，史坦，睇個名都知輸咁

叫雞未 上次你話隻ptgf好正

link?

少年你太年輕，0c都有

比錢買虛榮感姐
開心就好

主ng玩唔玩得過？

0c真係未見過

叫條7咩 有女

贏贏巴

我都覺 唔好意思

咁1.5b 4.4呢

以前講緊大胃 美斯個堆

7.5s 好撚舒服

咪撚再講，輸撚死

大學
蘇格5.5s

日本對家中武肺

北馬快啦 我跪係度求你地開大

泰亞尼出波刷下⻆呀

最後補咗4倍 都係俾多少少 冇咩所謂

5.5s！！！！

蘇格蘭快杯啊

slowfxxk入多球

要左少少試下

應該都穩

呢場似無角 4.5都唔敢入

今晚比利時贏唔贏倒英撚？

出水救世plzz

8.5b開8c
3.5s開3:1
ifc了

3.5b

你又唔同我講

2222222

收嗲啦老屎忽

一齊咪要kongu咪幾正氣

5.5s震緊

杜甫頭兩關過得咁輕鬆咁

屌你老未戒一排等完國際賽幾日針撚到

頂緊 似4,5角完

5.5S 震緊

有啲料

雪之女王呢

5.5s gel定等下場

贏夠好走啦 見親d大蛇 10個9個都係爭人錢走數收場

Thz 差啲跟錯

Elsa就識 乜撚野雪之女王

終於2:1

車神 form3仔

馬會成日走我數

愛入波未呀

車神好耐冇見佢 唔知仲係唔係先達

slowfuck角球雨未

西乙入波

蘇格蘭走盤俾我驗腦好嗎

4.5b

3333333

3c

唔洗入

蘇快cup

經濟學家

3.5b⻆派錢

5.5s 真。震緊

爆上去啦 啱架啦 成日4.5s 5.5s都有人買 買到咁細中位數真係病態賭徒黎

經期學家就識

蘇格蘭只求走盤

蘇格蘭快入啦

大把錢 吹咩

繼續角球雨啦

講緊你咩 衝出黎 投井

好多人揸5.5s

你識咩 陳蛇就係咁買先發左達

要停了

仆街爆角

No goal 王 （被爆）

蘇狗穿到盤我威士忌當水飲
入一球飲一日

飲一日咁無誠意就等輸錢

有時太細中位數真係唔敢買晏晝買場8.5s都震震地

唔係講我咩？

車神d 6x22好撚癲以前係高登成日跟

陳蛇今日有無出現

不是 躝返去長洲啦

所以咪你個名囉

一齊

好撚懷念 開始玩角就係因為女王
所以而家變左我個名

一早補咗主fg
想贏晒

入未啊蘇格蘭 啲英狗真係特別廢
唔撚入又唔俾人入
轉頭allin愛爾蘭2.5s算撚數

杜蛇好穩

杜蛇第二關穩到

贏波自貼算啦

444444 -1

見佢角球輸到仆街都跟

仆街，4c

4444444 啱啱3.5 都足水 正到

我跟開牛口非

女王d角先我個名
佢d 6x22我反而執唔少
利申冇欠債其實好彩

女王都係針多贏小
佢同基利都係淨買角大

西乙goal 0.5/1派錢

馬拉goal!

3.5足水買唔到 g

屌。 。。西乙主學人讓，推第二口即死

高登嗰時好似仲有個小野人玩8串1嗰啲

幾多倍

貼圖王

我1.73

我跟開應該頭G王

講左好多次 半格一定有

1.88

馬拉加

雷加幾時派呀屌

Fake啦望

Slowfxxk 反擊打好啲啦

4c.

和氣生財啦 屌你老母

佢又係好撚癲 唔知佢最後有冇收皮，但我跟佢買個陣都贏幾多

西乙var 唔喺炸掛..

Me too

蘇格蘭和未

4.5b 快

有贏就算啦 啲水位浮雲黎

西乙炸佢老味

前期成日中 後期輸到又係變左過街老鼠

塞內加爾半客收息波

好彩無..生命注左半大

無啦啦刷角痴撚左線？

-1

無炸，上盤又死

記得係中過幾次嗰啲過關

Cup la望

我唔係好記得仲有邊個了
高士路個期d半大全大又係好勁 好耐冇見佢蒲頭了都

馬拉加踢過西甲都唔要，自己抵死

全格就verygood

有無人會買4.5s

佳同 仲有離神

一陣就cup

輸撚死你呀

走盤好嗎

5.5s

蘇格蘭快撚啲入啦

佳同去咗邊又係唔見哂

5.5s gel gel gel

馬拉加準備妹到完場

全面停屍！！！！！！

西乙好難Cup

成班呀叔係度想當年 宜家係我地00後既天下呀

佳同報佳音贏左70萬 輸到喊

蘇格蘭癲撚到

屌你老未 邊個派邊個就係大蛇

我細細個係高登就聽過應該頭G王個朵

中埋呢場杜蛇差一關

牛腩巴你唔記得派錢比我。暗號：青馬大橋。

Bogo sir

仆街睇錯飛買左俄羅斯

Kybb呢

磨你老母咩 和啦 仲係度磨 臭閪

當年佢買左飛腳冠軍

55555 4.5b easyyyy

基利贏左百幾萬都係cash out戒左...

佢馬飛 巨額過關

55555 爆埋5.5s 啦 唔差在

80分鐘仲嗌緊cup

求爆5.5s

依加淨係係知舍公海先見到佢冇心水睇了

4.5b 易到10元變20元

5隻冰封

蘇格蘭和都偷笑

ogo sir好

專心照顧lovely son

杜sir要全格 蘇唔會入啦

送角 又無入 好似跌錢咁

東京綠茵半大全大

我淨係記得佢成日出一注 輸 之後話 好彩另外買左乜乜乜
利申冇跟過

繼續爆～垃圾蘇格蘭

有個成尻日打啲望破人生既 叫咩1872定咩拎20萬過大海推左成幾千萬 ，之後無睇後續咩發展

邊個話買角細

屌係

快撚啲入啊屌你老母

上面話5.5s 好多 我想睇真飛 睇下係咪咁多傻人

識買一定買角細

主入多球啦

西乙0.5全格10 1 100

咪jer my kybb thanks

馬拉加半場入多粒今季上返西甲

tg個爐係咪仲係佢玩架
見最近都出番幾條飛

北馬one more goal plz

蘇格蘭贏 10 1 100

求成全

me

知舍有一位高登巴打同其他人開
我曾經入過佢地群組

咪jer啦

得

我都差唔多退出賭波 all in 樓奴

Band 3仔

7.5s震緊

不嬲個閪女人都好撚肉酸
又成日扮大廚整d屎迫個細路食

ok

蘇格蘭夠膽半1全7

佢出水要答啲數學題

OK

u21點解派咁耐架

真心一問 波贏左幾多到？

蘇格蘭入波 10 1 幫我含撚

杜sir仲有冇水

暫時730k

無即場起碼2-3個鍾

唔入都含ok?

我都依家都淨係係覺得 24同基利先係真蛇

唔洗抽
我黎

等多個零先

求派起機

咁就過左兩關了

出左了 無睇了，我唔會濫注

贏夠7m

杜蛇

好記得之前有個巴打係咁jer你cut acc 個時輸爆廠先cut?

基利上晒岸

原來佢真女人嚟架

其實佢地可能仲係到間唔中出水 好似和尚咁

Who jer my kybb

連贏12場已經上咗啦 係舊登有分見證

夠了 點會夠馬會玩，知足，以家一定唔會大大注，除非小注推上

大把人改左名係到moon post

5.5s gel

和尚其實係唔係波po資深會員？

痴撚線，人地買咩中位數都要管，你似病態賭徒多啲

有可能見過黑夜之神仲係度

蘇格蘭單頭十抽一派400

Cls杜第二關全格

蘇格蘭絕殺

啲語法無個似

挽留

好撚有feel
蘇無入球，快！！

都係 賭錢千祈唔好大貪
你如果係隔離食少少 都有啲機會
但一大貪 就連個個少少都無埋 仲要嘔突

和氣生財啊屌你老母

我呢啲叫笑 唔係管 你咪撚癲啦

西乙1-1未

羊巴都好似試過1000推到上六位數

5.5試下頂多5分鐘

快了

係咪就完場 又要罵交？ 黎啦喂

1:0 5c ft，完美！

聽咗你兩次

好行唔送

諗起雲巴 2000上200k 之前針到傻閪

斯忽隻翼廢撚到

可能補2分鐘

馬拉加比人入未

行開少少啦

Slowfxxk咁多機會唔入

人都去左..

咁多絕殺咩

大佬佢咁樣買電莖fifa 再加過關 乜都死

杜狗今日咁旺,你場俄狗都係玩撚完多

唔好補得唔得？

有咩好笑？笑人輸錢？
人地鍾意點賭咪點賭囉，姐係你買9.5s就代表你係正常賭徒，人地買4.5s就病態？

真係完全潛水 好din

有無人知佢宜家點

做緊樓奴，都係拎閒錢玩吓當娛樂算，邊贏到馬會

杜蛇祝中，派中我起機

@滴露

補閪咩 蘇格蘭真係廢撚到仆街

旺左都好幾日
見佢派左幾次錢

中完武肺jumped

完場未啊，仲踢緊？

蘇格蘭快絕殺

Gel啦

你係咪買左4.5s 5.5s講中左你？ 咁大反應既
做咩咁勞氣呀 杜蛇成日派錢架 得閒去乞返啦
唔笑得你就躝返入49000 個狗竇啦

5c完

潛水到完全唔記得佢ID

佢老4 hy重係到

仲點會出返嚟

快撚啲完場啦仆街，震到傻

我睇左半年樓了

佢老死HY都搵佢唔到 我地邊有人會知

杜sir條飛尾關都唔洗補啦掛甘旺

借左黑財 還唔到 唔潛

完未

性愛與愛

杜蛇又中 我真係跟到你實一實 1000上到1萬

開完罰球都完場

慘。。。

5.5s！！！！！！